今鬧到個大陸婆差d喊

今日行過上水天橋附近

見到個三十幾歲大陸婆吐痰落地

佢已經行前左幾步想走

我迎面大大聲喝鳩佢問佢做乜撚野

做乜撚野吐痰落地

佢一開始口upup話神經病神經病想走

直至我再大聲d屌柒佢話唔抹返個地唔好走

佢就死死地氣拎紙巾出來抹個地下

但死蝗蟲個賤格唔撚會改

抹完地下張紙巾又係掉落地

我靜左陣專登唔出聲等佢以為完事

然後突然

好撚大聲好撚大聲再喝鳩佢：

屌你老母執返至好走！

佢差d喊左出來

利申：

今日傍邊睇到嘩嘩聲個幾隻中學雞勿相認

無圖無真相

即係要拍片影住佢抹地？

好提意下次試下

支持

𓁺𓁺?

欣賞

Well done, kid. You are the tomorrow star of HK!

圖

巴打你都幾勇，估唔到你油頭毒撚樣都夠膽開聲屌
利申：其中一個學生，有份拍手

差啲先喊，即係未喊

btw,屌得好